IB 將美元轉港元問題

我上次在usd.hkd row 中 按 sell 10000, 之後唔知點解有負數, 係咪我做錯左?

100萬美金

sell 咪負, buy 咪正

buy 係用 HKD 買 USD, 試過

Sell 係用 USD 買 HKD, 奇怪仲好似扣我息

simulation account

係啊，所以冇問題
你sell usd 咪負position
virtual position嚟，俾你睇返你嘅買賣係賺定蝕

咁第二張圖 MTD Interest 係咩來?